有人放售萬中無一絕無僅有嘅高達模型

完美舊化

要用幾多時間先做到咁嘅舊化

毒撚真係好污糟

擺係廚房， 半年左右

屌廚房絕對唔會收
油污等有機物同塑膠有反應
而且好難清洗
正嘢糟蹋左，，留個教訓下次小心d

呢個post好似係曲線笑緊人